[Path of Exile 流亡黯道 國際服] 召集所有想夾Private League既巴絲

黎緊PoE將會於下星期更新支援private league, 如大家有興趣一齊挑戰新難度，又想有班true ethical ssf hardcore player同你一齊solo group farm,. 歡迎加我tg

無論你係新手高手都無任歡迎。

目前連埋我只有兩丁友，細節會係tg group再傾

推推

玩完穿越聯盟就無玩
今次挖礦唔係咁爽